[突發]請遊行人士立即熄咗你個faceid同touchid

俾狗尻拉都開唔到你電話

推1/10

2/10

3/10

4/10

6月開始冇用

點會

推

5/10

6/10

7/10

8/10

佢話6月開始冇用face id 同 touch id

點解唔會 我都係6月開始就無用

sor

我出親先熄冇咗太唔方便

9/10

繼續推

依家行下街都有曱甴喎

外媒記者有報今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

iphone 長按power + 音量制可以暫時disable faceid
無啦啦畀狗𢭃嗰陣有用